新手學緊急救，希望有一日用得著

有冇人學緊/啱啱pass？
分享下